其實香港唔值得香港年輕人去救

當你同父母輩提及勇武佢只係話點解唔和平抗爭.當提及警方使用暴力佢就話唔衝就冇事.問到唔勇武有咩辦法就話暴力就唔啱.點解我哋要犧牲自己去救一班根本得把口嘅香港人.

唔係值唔值得救，係救定唔救！

唔使理人點睇,問下自己覺得值就去做

正如蝗蟲覺得有食有住有錢搵就夠,有人覺得自由公義比財富更可貴

其實我想救嘅從來都係自己同我愛嘅人

移民咁易咩

自己嘅家園, 值唔值都要救㗎啦

年輕人會自己判斷

值唔值得唔係由你講

當你嘗試去救時背後永遠都有人插你一刀.

記住救係救緊自己
你咩野都唔做 最後有咩都係自己食番

Agger
最怕豬一樣的隊友

自己未來自己救
we are all here to fight for our future

呢句唔應該同我講應該向老一輩同埋中年講

樓契都有限期

年輕人應該要奪取香港，唔係救

我開post絕對唔係想打擊大家士氣只係經歷完尋日勇武有啲心灰意冷

係咁叫人冇人幫😪

我係救自己

點推？

仲諗值唔值得
唔救冇呀